近期好似多左啲想說服人自己唔係港女既港女

姐係果啲鐘意話自己“可能我男仔頭”同“我唔收兵嫁” ，“我對人無咩疑心” 之類既港女，但上面講既嘢佢全部都做緊相反既嘢，而當你發覺佢收兵佢會用高八度，扮可愛既聲講“下，呢啲唔係收兵啦”或者 “收兵唔係咁啦，嘻嘻”

咪又係雞

yes

其實最難頂係果D，
成日係現實或者網上標榜自己：
呀我先唔會咁咁咁呀
呢D囡連我身為女仔都睇唔過眼呀

呢D囡自我感覺極之良好，
覺得其他女人都比唔上自己

唔好話作為女人，
有個咁嘅朋友都難頂到仆街，何況拍拖

連登已經見唔少

女人永遠講一套做一套🤷‍♂️